出 IPHONE 11 PRO 好定 SAMSUNG A50S 好？

我 FD 叫我出 11 PRO，話安全第一！
但性價比來講，好似 A50S 抵玩D喎？

$3000 都唔洗就有咁嘅質素喎
11 PRO SMT上台最平都要$8080

需求：影相靚、上網快、睇片唔 LAG

大家可摸以幫我揀？

利申：窮L，用開 ANDROID 機
之前用 IPOD NANO 個 ITUNE 覺得好 L 煩

無得比，唔睇錢，就11 pro

但我驚 IPHONE爆MON
我成日跌電話

你咁注重性價比，仲考慮iphone做咩，答案已經係你心底，上黎只係搵人附和？

iPhone 7 最平$2200

樓主 我有部全新未拆嘅ip11pro 256
有無興趣？

$10

爛庶渣 VS 燒鵝脾

tg me

數碼通有爆芒保

買埋apple care+ 話知你核爆啦

想參考下人哋意見嘛！
身邊個個都用IPHONE...

一舊係電子垃圾，另一部係隨時可以用3-4年嘅手提電話，咁你識揀喇？

啱啊！IPHONE 可以用好耐...
SAMSUNG機粗用，預咗幾年就要換

電子垃圾
我而家部SAMSUNG都用咗快三年

街邊魚旦同酒店自助餐有咩好比?

係喎！

無，因為我想上台

你要性價比，出年1，2月買三叔a91啦，呢部就真係正喇。

要安全同穩定嘅人自然會買iPhone

其實你自己都知道自己要乜，唯一考量只係身邊多人用iPhone 算吧啦，自己又成日跌機咪平平地買an咯，毫無需要討論嘅地方

個價錢差咁遠
點解唔考慮8仔同11仔

嗯，好啦！作為一個論盡嘅死窮L
等我唔跌電話先買貴機啦

完。

你都係用返andorid la, 肉赤到日日媽媽聲

IPHONE係有錢人身分嘅象徵

你個問題唔係啲機嘅價錢到，係係你個思想到

唔明

Iphone11

想出IPHONE純粹因為多人用，唔想被排擠

唔好用Samsung
powered by 360

咁唔洗上到11pro咪得

點解唔買11？而家smartone仲有優惠，6099就有部128G/仲送戲飛

嘩！多謝報料喎巴打，XR好似幾吸引

你啱！果陣啱啱出，我阿SIR都話11太撚貴，成皮嘢

其實呢個優惠如果係smt客戶係最抵，咁岩你又係用smt,啱晒啦

舊機和新機，每年貶值都差唔多，點解唔用新機? 而且每日都要用嘅嘢。

嘩 A50S 4800萬像素 ipjone 得1200萬
你咁著重影相
梗係A50S 啦
啱唔啱聽

用架morning 同部m2 competition 比

唯一有得比較 應該係性價比

連office D 看監阿姐都用緊iphone 啦

買三部A50S，一部出街用，一部屋企用，一部屙屎用

淨番一千蚊拎去叫雞！

而家D電話真係平到痴線
絲打叫唔到雞呀！218五個0 CALL佢咋

點解嘅？因為AN機人成日換機當食生菜？
但IPHONE保值同夠多人用喎

係！所以我先心大心細囉！
我驚大媽阿姐都睇我唔起，嗚

AGGER！
如果我出 IPHONE 應該只為佢個package同保安

點解 APPLE 唔乸改善吓佢個弱點？真係好唔明
DKLM 咁乸貴跌兩嘢就爆MON，乜料啊？

嘩
你真心定假膠

講真，如果要出應該一早出咗鳥
就係用唔慣 IOS 先 KEEP 住用 AN 機

我指影相果part
4800萬像素唔代D 咩
雖然iphone 得1200萬
但依家影響贏到iphone 既都係一隻手數得曬

你話想影相靚你買A系機都幾幽默

但問題我見人哋用 IPHONE 影都好高質
所以先上嚟問意見同努力爬文之嘛

咩年代 仲iTunes